[急！] 有冇巴打試過袋底啡咗一撻？

我袋底右邊無啦啦有一撻深色咗，啡啡地
有冇巴打試過？ 而家唔知睇醫生嗰陣可以點講

袋底泥

啊醫生啊

我個春袋啡咗啊

希望真係 而家好撚驚

屌你

無啦啦望咩春袋底
由去啦 扮唔知先啦

睾丸癌啫
冇乜事
遲啲個袋會自動甩㗎喇

屎嘖

圖

首先唔關條底褲事

有冇叫雞